[3DS/SWITCH]MHXX討論區(90) 重弩手的日常

WIKI Link

KEY任,前置任,素材出處係哂度
自己查完有唔明再問

配裝器:

前者網頁版,後者Java版,任君選擇

Q&A
清完Key任無緊急任打點算?
禁X開個地圖望下邊度搵NPC傾記

點捉怪?
打到隻野跛腳,放陷阱,掟捕獲玉

點轉風格
去自己間屋個裝備箱有得轉

點解d技能黑左?
因為個技能發動唔到,可能關你把武事

新手用XXXXX著咩裝好?
下位鬼蛙
上位鬼蛙S
G位鬼蛙X
咩話?唔想著鬼蛙?

新手用開XX,整邊把武好?
上下位求其見到邊把你整到得黎又最高攻整果把用住先就得

新手求高手帶打XXXXXXX
唔一定時時都有老手得閒帶打
開個一人一任房搵同位既獵人互相幫忙解會多d人肯入

咩叫z順?
即係一人一任,跟個次序,舊時3ds個次序跟z字咁排

點解我同個friend連唔到線?
一係你block柒左佢,一係你set左switch專用房佢玩3ds入唔到

隻game點先叫爆機?
打哂村9星同解放hr 整完螳螂裝同二名裝(好似係)

今集點刷護石？

下載任務「急募‧炭鉱採掘求ム」，
1神島3重弩秒殺碎龍交副任走人（選單第二頁尾2）

流程（重弩手）

補充：
回家玉之後，可以先等控手射鬼人彈加攻（都有人唔射，控手話事啦）
注意頭先係弱點，唔係角
唔使食貓飯，快啲開波仲好

武器建議用ガオウ‧クオバルデ
因為斬裂彈lv2 入brave mode 快

技能：
貫通彈強化、超會心必出
再用弱特、見切加會心率
弾導強化就俾未習慣距離嘅人用

未有裝點算好？
街場搵ブラキディオス有好多武器自由場刷住先

諗左一陣
都係呢個topic好

去買部switch

訓前留名

dllm 1001果個唔撚開post

個topic咁撚狗
一陣引咗佢入嚟

係度

今晚開唔開台

一陣搞到人地唔開台
大家無得睇 你就死硬

想睇 有無lin

有冇巴打建議打法，係唔用勇氣mode下(輕弩)
點樣對付轟龍追住你咬
呢個到而家都唔係好識避
迅龍連環4跳
我用曬2個絕對迴避避開頭2下，已經冇得再被第3下，實硬食ga wor…

用武士道mode

31 0698 4005 4539
z順 -3

絕對迴避收武跑都避唔到？ 試下對住隻怪向前出，應該會多啲時間同空位走

屌 入錯真重弩手post

你弱智?

武士道mode嗰timing係點樣 玩咗一陣時得時唔得

-2

碌到個人開始打橫就開始無敵時間

有無巴打可以幫手打個七星緊急任

開，撘緊車去機場番工好悶

14 1004 2427 0318

Lag 下lag下

Thx so much 手機收得差

朝早有冇巴打Z?
09-9557-8083-0031

平手巴

想問下Zelda裝係咪要打G位活動先出到
打左上位剩係整到弓

做機師

邊套先 有兩套 一套係打上位鋼龍一套係打G位連續 好似

天狗平

日本仔打完自己就走

David_chan 是巴打? 不知佢做咩

gay c

想整e套弓裝
但唔知打邊個zelda任

咪有哂任名

即係裝要打G位果個活動先有
我以為佢係是但一個任都得

佢冇出過黎

好似政府廣告
「嗰度咪有電話亭囉」

有無Z順場

無

我可以打陣

吾同尼挽

我開？

挽弓三百斤

42 0778 4123 9172
Pw:0000

有無人玩 無 我街揚算

等等我

食緊早餐

好

想跟

食住打

來

我好屎 唔好屌我

屌比佢fake撚左

有人屎過你

YES

求幫手打緊急螳螂
07 3444 4071 6906

麻片裝直接用係麻棍到o唔ok
Btw 蟲係咪用加全體buff個款最好
依家套裝
狀態2
心眼
鈍器
騎乘名人
罠師
做多套唔要鈍器做飛燕或者出高耳會唔會好啲

42 0778 4123 9172
Pw:0000

你入黎我地幫你打好過

我再開定點

乜田幫新手

估3個字

要鈍器有咩用

又兩貓

寵物G

開估：死臭雞

中咗！

hoball!!!

去隔離換獎品

食完早餐
有冇場

其實點解唔少人咁鍾意用鈍器，明明匠好出咁多

一陣又有人拎張成千攻既鈍器圖出黎

諗起都扯扯地

已射

我覺得匠唔應該拎嚟同鈍器比喎
1個加斬味 1個係斬味越低越高攻

手足你知唔知斬味係有攻加成

鬼唔知牙

請問宜家lance同gunlance, 係咪仲係有齊打擊同斬擊屬性?

Lunch, 下次再打

sorry 巴打，我頭先冇見p2揀，以為你揀 求原諒

斬味係倍數 鈍器係直接加攻 好似係

匠同鈍器兩個技一齊用咪得囉
打和啦super

是但啦～黑炎王街場都好多

想加下輸出，後尾法國騎檸檬龍唔多穩陣 想出返個飛燕

究竟我既存在有咩意義

重弩手的日常

我想打機唔係掛機

你不在 當我最需要愛 你卻不在

我有粒鈍器6匠4神石

唔好意思剛剛掛住打睇唔到
如剛剛有巴打幫左拖既，小弟講句多謝先

我係個稱職既陷阱師

飛燕關騎龍事㗎咩

明顯唔關

唔好出鈍器同心眼
出斬味+2同業物

要屌女

又屌禾

mhxx鈍器改左倍數
但係都係無乜用

鈍器

之前唔知邊個整左套刃鱗磨き，碌地入彈

鈍器心眼大見打牙joe

我套麻片出左心眼，吹牙

勁囉

佢講騎唔穩應該係講騎咗上去之後？

SWITCH新手想問點解出唔到集會所番號
一開始要打新手任先?

冇online咪冇番號

一開始可以打訓練所試下武器先

新手過番隔黎啦

你應該用友善嘅態度叫佢入谷問人

大劍 就玩 雄火s
攻擊力大 弱點特效
斬龍有匠 加鋒利度係高攻
但係如果你用把劍低鋒利度
加左都係好似無加咁
雄火除咗攻擊力大加攻
仲有弱點特效 攻擊弱點有50%會心
基本上奮力斬頭都有一半機會會心
你諗一諗

想整番套
有無手足一齊

雄火S我MHX都有用

棄驚未

棄左好耐
扮工先入黎碌下

有能力就上黑炎
唔係睇你大劍玩 奮力 定連斬
我用黑炎10 佩 集中 拎把老山大劍
挑 天彗

又惡

個意思咪就係，你班新手自己死開，唔好阻住地球轉囉。

打到hr 解放唔可以係新手？尋日tg group 都有個整埋螳螂裝但唔知技要+10先用到既人啦。

問下有冇校服裝可以簡單試下就起晒角，近戰我google 都已經知有瓜鐮啦，問題遠戰講黎講去都係螳螂嘛。

重要唔諗下呢啲post約戰同講點打係同一個post, 兩三日就開個新，入面八成係講約戰，你係咪咁神心睇晒89回 每個post 入面講乜丫

黑炎王套裝配太刀（螳螂）好唔好？護石同武器3S出邊D技？

笑笑笑 夠薑入場打返場

sor

友post d教學真係好恐怖

砥石高速使用

再笑就吹雞屌哂你地

咁今晚整雄火S先
宜家用緊老山龍大劍好似都幾高鋒利度？
同埋我係用緊空戰風格
定玩其他風格好d?

刀話果隻唔係MHXX黎

有有人一齊整Zelda裝
51-4494-5988-3984

頂你究竟cap咗幾多句呢啲嘢 出到書未

友post求其一頁都搵到句
洗乜特登cap

認真?仲有無其他意見 就黎整好真黑炎

夠用到你玩混裝

認真
黑炎冇匠
你睇下把螳螂刀有匠同冇匠分別係邊

不屈 火事 加護 英雄之盾 ，唔知可唔可以無傷食普通G位啲招

不如咁問，如果我想玩黑炎王裝應該用邊種/把武器？定係最後end game其實都係玩混裝？用配裝器整最高防個套就算？

不如咁講 從來都係用裝去配返武器
利用技能將個把武器能力最大化
你就咁放套黑炎我地都答唔到啲咩

加多句 黑炎啲技近戰都可以用下 不過同上面講一樣
無匠

問題係我宜家淨係整左套黑炎無計劃過用邊把 咁有無邊D武器你地覺得可以整黎配 一係淨係睇太刀，有無話邊把太刀配黑炎好？sorry呢D野我唔知點research

如果我想玩黑炎王裝應該用邊種/把武器？
白/紫斬味長/ 滿斬味既武器

定係最後end game其實都係玩混裝？
咩裝都可以做
有d裝成套套裝就最好例如黑塊G玩大劍
青骸龍G玩強襲片手
呢d係混裝溝唔到出來

有d裝就睇你護石
近戰混裝通常離唔開匠/業物/超會心+推高會心既技

用配裝器整最高防個套就算？
唔一定係最高防
但最好唔好負耐性太多

其實係咪即係混裝最好 我要用瓜鐮用到HR999？

太刀黎講，一係我開始試下玩其他武器咁？

上面有巴打答咗 你用黑炎可以配返啲高斬味太刀
混裝係因為覺得套裝啲技唔係完全啱洗
你好似唔明啲技有咩用咁 就算我彈套混裝畀你你都唔知勁係邊 不如著住黑炎過渡下先

笑 L un 死我

老，屎忽，又笑

我明D技能有咩用。其實最初係想伸手黨睇下有無黑炎王裝公認最好既配搭。不過ok啦，我都大致領悟到。反正MH都係自己搵目標我就整埋套黑炎試下玩，再睇睇下個目標

到底咩人講

老屎忽全面進場

我有理想我有自由配

得登出去買隻mhxx 3ds 黎玩 是否不智

其實有呢啲人都唔錯
我地又唔洗答問題 啲新手又可以中下伏學野

話你on9驚你嬲

想配 即刻配
想棄 即刻棄
我想我想我想我想

講起強襲片手
如果我想skip左扑走人果招
有無咩方式去無限連？

即係我用空戰/武士道片手：
X X 後A....loop

但強襲style cut左後跳斬

無得loop
重覆xxaa呢set 好似係

最穩陣都係XX碌XX碌XX碌XX碌

有機既話改機玩cia啦

請問重弩強化有3個options，邊一個最常用／最好？

70 1969 9213 5440
jj插沙 求幫超特青電
-1

長槍管加攻最常用

幫推

我老死裝左盾 點睇

咁就繼續扑走啲太刀撚好了

THANKS

二宮和X

我通常會被teamkill
XX碌 仆仆仆仆...

999

自動自覺去洗腳

又笑('-')

裝盾正，擋咆哮

其實我到而家都唔知點出盾擋
伸手求教學

咩盾擋

重弩個盾
未用過

=以前既自動防禦
靜止狀態就擋

岩曬我掛機用

防2 防強 英雄之盾 通常彈強化
蹲通一
有冇得諗

防2 防強 英雄之盾 限性 精靈加護啦

好似見過貼吧有人用防性防強防大，然後把重弩仲要加埋防嚟玩，擋到炎王核爆唔死

Z順乜都打
20-1047-8856-2998
打住等
-2

係咪講緊140炎王

28-8879-9668-6243

黑炎G3打素材

好掛住140炎王
都係4G好玩啲

斷線

P.S. 其實我再睇下睇下，不如你地頭先直接講二名裝係廢既

例如

拎黎襯衫

-1 打住等

至少我google完之後既結論係二名係mhx個時既畢業裝，但係宜家mhxx就無人當係畢業裝咯。D技能一定一兩個係廢/唔常用。

所以宜家D人會直接混裝/有神石就螳螂裝，二名裝只會用黎曬？塑形？

xx二名裝應該得青電主搭近身武+空戰style同白疾搭強襲斬斧有用

其他就算啦

燼滅都實用既 用來過渡一流
黑炎係用來對付黑狼隻眼

又夠鐘刷碎

收手未

陳日見到一車車碎龍送上戰場

青電空戰雙劍打牙joe

有無Z場差人

搵差人拉晒d過度捕獵既人

控手裝咁出有冇問題?
高耳 異常攻擊+2 心眼 罠師 騎乘名人

Z順咩都打 100以上是基本

38-4485-9389-3838

武器
斬味
同埋高耳冇乜怪用得著

3洞個把貓麻片 高耳係護石個到咁要再睇睇護石

比多1個人

以前試過打到絕種中bug
去到3區唔見隻碎龍

呢個bug依家仲有

係咪有仆街仔一開始掉屎玉掉走左隻野

你未見過咩

係呀，想騎乘值儲快啲

出名人都唔夠騎

我真係未中過唔見左隻野個bug
之前就成日中射眠麻彈無效既bug
一換返3ds第一個入場就咩事都冇

any z

一野貓左兩件 好彩最尾都過到

都想轉返3ds 但係用 ns pro打又好舒服

願意用初夜換pro掣

有一件走左有無人入

唔值錢 不了

諗起要快刷碎要轉番落3DS咁撚煩就唔想搞

-1

有冇場

55-2376-2105-6809
Z
銀嶺g5 -2

真係太慢 人地起碼快一組貫一

低等公民

我轉3DS 既其中一個最大原因係回歸初心
開荒係用3ds 棄驚都要係用3ds

如果打隻眼你地會寧願有笛吹風壓耳栓，定係要個麻片或者神島

是q但 唔死就得

邊個柒頭拎左我支應急藥 食哂全部藥 最尾仲要比較人咬住

試過有次見唔到碎龍，
係有個人lag機，
等咗勁耐都唔見個人嚟，
係成個大地圖得3 個箭咀，
等到佢嚟再入去，隻碎已經走咗

吹狀態無效同精靈王啦梗係
一個毒尾就死既野

個bbchu又開五毛post

Where

-1-1

38-4485-9389-3838
-1

長缺一丁友

開始信有人真心愛国

屌你老味一入嚟就打大佬

猛毒？ 利申未打到G位隻眼

係
吹防毒佢就變智障
佢招fing尾中毒粉塵都好難救得切

第二個日文名係咪架仔嚟

真係唔知喎

有冇巴打一齊打螳螂?
40-6347-3226-1679

屌你真係架仔

呢鋪唔太樂觀

攞弓打好大壓力

仲提你食飯

條龍好lag，搞到我唔敢防反

點解咁難打嘅 明明我打果陣唔等別難
38-4485-9389-3838
-1

開緊機

有個架仔攝左位

Sad full左

我係未應該吹笛吹狀態無效

呢隻爆左翼，瘋狂閃光彈就可以好輕鬆，我衰痴得太近

瘋狂打大佬

下場我打大象

不如鎖起佢，同架仔打好煩

我食飯 你地加油

btw仲打唔打先

繼續打，但唔想同架仔

38-4485-9389-3838
-2 pw1111

終於係機場走得

機師

5分未滿

38-1651-2608-1500
紫毒G4

又青電

38-1049-9654-1749

Z

打成十分鐘

大家都好就住打

-3 有冇人
打緊素材整麻堒

換番套捉野裝先

38-1651-2608-1500
紫毒G5 -2

-3。。。。

或者有冇人有場

慘

唉

我讓個位畀你

38-4485-9389-3838

Thanks

20分鐘無人回 棄晒驚

38-1651-2608-1500
紫毒 超 -2

Up

06-0817-2039-3897
Z順 黑炎王
有冇巴絲一齊玩

係機師我就唔洗四圍接job做

點解見到位巴打拎鋼重企喺度射

無留意 你要問番佢

日常生活姐

有無場
早d打 早d訓

向前幾代致敬 (好似係)

沖個涼先轉頭仲有位我入返

不如我地…

me open

唔好以為冇人睇到先得架
玩角重用連爆同散彈上brave
仲要離遠放完個陷就企喺個陷隔離食花生

今晚有冇重弩日常睇

不要再說了 笑死人就唔好
btw巴打仲打唔打

one more

full

唔打了 搵啲野食先

好想比閃光巴打瘋狂Carry

我柒到呢

有冇場？

做乜鬼成日打雷光蟲

38-4485-9389-3838
應該-1 我出左去 我要抖抖

角龍斷尾 Z順

不了

各位巴打，我想問下灼けた甲殻 係咪要打完村既天彗龍先會係地圖搵到碎片掘

Fulled haha

10-3036-7325-3725

升咗上上位就會喺地圖見到

用空戰大見試下斷尾

奇待

你每次出任望下個天有冇粒紅光
有就留意下啲地圖邊位會有得掘

wrong no. and no pw

最後係52 sorry

唔知得唔得，禾好廢

我開果啲你未接到 sor

巴打入咗嚟就開咗

沖個涼先打

邊食野邊打以為無事
結果死2次

22-6173-4449-3557

1111

Z -3

weak

打哂關鍵任都唔出村6星既緊急任想點

去個採集返黎

用近攻咪好好地囉
頭先冇情白事3貓

比隻兔仔接技我都唔想

轟龍都貓過

bug任姐可能

今場你地搞緊笑

好難打呀

G位Z順

41-5066-1066-3931

Ho ball
細冠

full jor

-2 -2

你仲差幾多隻細金啊
我差7隻
今日試過第一鋪就出左細水獸

有無人刷螳螂裝？
04-9091-9433-5986

好想睇直播

開台轉硃睇唔睇

都話一定G持

comeondude

好似差15隻

咩料 蟹唔食閃 兩個槍手會比人秒又唔食根性

吹牙

15-3116-0512-7592
螳螂-3

仲要fail一場走晒 mark低啲名先

開名啦

你又唔係女
你係女既話你開台玩接龍都有大把人睇啦

場主__
實際__
Brian99__
Mark晒呢三個打隻蟹fail都即走既即食撚

你又未見過我真人，邊個話你知我係仔
呢到就有一個人同我私交過喇

我黎

me

15-3116-0512-7592
螳螂-2

呢個我黎

按呢個玩法場主P__一定係我

SOR囉

SOR 我見你地走晒我先山左個場 任何人都有柒既時候既
我錯

sor 係我

15-3116-0512-7592
螳螂-1

講真 貓車唔緊要 無人恥笑
但係貓撚完走場就好撚肉酸

走左兩件咪搵過囉
我都唔諗住走 另外兩件個名見都未見過9成cdrom

下
我成日比人笑貓車

P_ 係我 我見其他兩個走左場我先閂左個場 我錯sorry

都話左係我係都要屈我係cdrom

我再開 巴打們繼唔繼續

另外兩件好盡快上水解釋下點解貓完走
最憎呢啲人
10分鐘後開全名

Sor 斷咗

呢個post d老屎忽又惡又盲 點跟

開開開

開未

不是上面果兩個

32-0877-4738-6922

以你平時既打法同習慣我點都唔信

我有咩打法同習慣

頂點解又斷。。。好地地巴打一開就斷。。可唔可以試吓另一個開會唔會都係咁

先唔理你game 名，對蟹車閃光彈我唔信你只會車一粒

惡過寵物G

Brian999
實際鍵
你兩個我會銘記於心

好惡 小薯唔敢跟呢度Z場打

32-0877-4738-6922

Z -1-1

@乜田

屌人打機冇品唔關你事

又出嚟搞事

惡到

師兄唔set pw 一陣入個無見過名既都唔知踢踢好

啲藍名好串

已經唔知係路人定cd rom定咩

你咪藍名

掉閃光彈先

又話人棄驚 個個場都夫

我懷疑P4係路人黎

屌sor 太大意死左兩次

set pw的重要性

Game藍名

打蟹都死咪廢事累你囉
btw 最憎啲人咩都屈人cdrom

快啲鬧戰得唔得

終於升好螳螂

我紅名
你藍名

貓左，走場先

G CHI

好大個理由
hoball

好似大金定細金

唔會同冇品既人浪費口水

師兄輸唔起jaga

屌 達人10 痛5/6 2/3S有無咁多人有啊
同2個fd打 兩個都有粒差唔多

唔走得咪係第一頁寫明囉
咁下次咪唔會走囉

講得好

係囉
係我地無寫明囉
我地錯囉
真係唔好意思囉

真係駁唔到

新手問... 2/3 s點解？

而家砌左螳螂裝用緊螳螂太刀，苦惱緊砌咩珠

有冇人一齊打翻套斬龍X?

2 slot / 3 slot

2oo or 3ooo

有冇邊個頭好睇/有型
混左有套遠攻裝 個祖龍頭好核突
想快手外觀合成 有冇介紹

雷狼gx弓手

撞衫 不了

65 3307 9426 0473 z 順

冰牙龍

發生咩事

我個恨性無出過黎

唔知點解死左

烈火笠

same

你兩個係咪冇補冷飲

補左啦

咁唔食根性飯lu

打黑炎個啲?

有個人走左

32-0877-4738-6922 -1

之前都係落地起身先死
而家係即死

冇野了 有人入左

set pw la

係 根性都無用 應該係中咗火直接燒死埋 試過

係game到用template嘈做mud9
上黎嘈啦

Chunglam 入房搞事

你都同幾多人結怨

黑炎火燒唔係燒左紅血先咩

我人生得高冇辦法

不能同意同多

用黎係咁dllm

入房補番場比你

呢句真 成日都見到同人嘈

黑炎點都燒死

屌你老味笑撚死我 以為捉左點知打死

圖呢

要嘈係度嘈啦 好想睇鬧戰

留言嘈啦屌
最鐘意睇人嘈交

打一陣
有冇場

屌都係屌on9仔
你地唔鐘意睇咩

還好

唔洗圖，入黎接左個任之後係咁dllm

牙峰哥就叫人kiss佢個ass

係help ur ass
再叫佢fuck off

幫緊fd養二名

散水

直播未

有冇Z順

一間打場重甲蟲得唔得

pc個把咩重弩黎

角龍

？！我記錯名

我咩都望唔撚到

遮撚住晒個場

Lv4係呢個名

我都想要

咁多神石
我都想轉3ds挖下

青電超特
58 5748 1070 4362

大力推！

無人打啦

空戰雙劍難中過大劍好多

斷左

Pw係咩

散左啦

眼訓喇 聽日再打喇 感謝巴打們CARRY

唔好話carry 我玩空戰大見同雙見的

我2貓唔走場算係咁

冇第一頁講明都唔屌得啦而家

呢到連登黎，體諒下

空戰大劍冇強走玩唔掂

空戰雙劍用埋氣力急速回復都唔掂

砌蘑最方便

我都想有茸食3s

有無巴打幫手打兩個六星檸猛任 想解r裝
00 3780 0384 7922

- 1 g 位z 順
06 0087 0597 1272

想問下空戰充能斧連技
劍型態RA -> XA -> XA -> R 五瓶 點解會係黃盾 我上網睇好似係紅盾
而斧型態XA -> R 係紅盾 但咁要變左斧先上好似慢好多
第一次玩充能斧 有無巴打解答下

真係無人打

朋友帶緊女升hr我都衝左去帶

啤咩啤

你睇下你地

睇緊

混裝器要win10?

r聯

玩斬斧 HR 5X 著緊瓜鐮裝 螳螂武
見切+3 匠+2 超會心 連擊 業物

仲可以點加強自己？下一步可以合咩裝？依家好似唔知有咩好做咁

做支那人加強自己！

點跟

NO

認真問

個java好似開唔到
係咪未更新
又亂碼

咁用網上版

玩下其他武器，清下二名

如果你淨係想玩斬斧嘅，咪每個屬性嘅斬斧都整一把＋裝囉

早場‼️

真係有人

訓先

me too thanks

起身刷石啦

巴打求意見
用緊曙光弩砌到以下技能
見切3，射法，貫強，超會
駛唔駛變見切2+連擊?定係加痛擊?

都答左好多次點解要5技
一係你就追下post
一係你就唔好追
我幫推推到有其他巴打答你為止

點解要5技

🤔 唔明

可以唔使5技
你改驚改到見切+6咪得

ok, 我會追，唔該曬

Hoball‼️

首先
斬斧係最適合用二名武嘅武器
重有斬斧黎講 空戰同其他style要嘅武器同裝都唔同
你5x hr點會無野好整？

你理得人
人地話冇埋冇
棄game啦

想增值

八達通？

閪

橙 一陣又要上堂

去java個網download啦

try try
thank you

早場

2

唔入

入

下個post頭post不如寫埋迅龍弩進化之路
小學雞級別：見2/連擊/弱特貫強彈導超會心
正常人級別：見2+連擊/弱特貫強彈導超會心
有神石級別：見3+連擊貫強彈導超會心
神之級別：白疾+見3+連擊貫強彈導超會心

利申 正常人

想問點去神級

燼煘lv 7up刷裝

61-2462-8037-3958

驚已棄
唔使諗

想問下

見到個成套朧隱嘅日本太刀user
又學到嘢

隱身太刀

禾黎

HR1 求帶到解放
-3

Full jor

有無人玩真人約戰, 依家人流少左, 想搵d真.玩家一齊清下任?

有性趣 今晚旺角m記 不見不散

金鐘得唔得

ok

已經推唔郁

橙

今晚龍和道否睡不散

到咗

哈

哈咩哈咩哈

...

⋯⋯

我在你左右

刷碎先

秒回

放緊lunch

靜

嘈

邊撚個靜

幼稚園級

我想問我過左村7*個採集任
採集[灼熱xxxx]天彗龍嗰個
之後係咪要打天彗龍先會再有灼熱xxxx
因為我重差幾個先開到合成外觀[頭]，[身]
呢啲
thx

是但入個採集任都有得採

得閒望下天空有冇紅色彗星
有就有就執灼熱xxx

有得刷

thx ，放lunch搞埋毀

thx
幾驚又要打上去先有

我法國我識條友 未解放已經整緊黑炎

有更新冇人理

係 lv解放到110

整貓片終階條魚好難釣

嘩屌你 刷個碎姐

葡萄牙

773洞技

狀7反7 3s

屌你老味原來同場仲有個達人10 貫5 3s

我齊

我刀有

我咩石都整到

係我無

pm咗 想要粒達人20反動20 3s

反動+3

橫掂都整 梗係要到盡

搭單要多粒得唔得

親 麻煩先拍一下

神島終極裝
點跟

9技真係痴線

如果改石都仲入黎刷碎 諗落真係幾爽
恥笑班傻仔射極都係得垃圾

呢粒石就係頭先我講既神之級別

講真呢啲極限石真係有機會刷到咩
我想要粒次幾等既石都刷極唔出

pm咗寵G

如果由碎龍任一出幾個月前開始就刷到而家
每日幾個鐘唔間斷咁刷
我相信總會出到一兩粒類似或者次等少少既石既
不過我就冇咁既能耐

拍左

我想要粒連擊5 3s都無

呢粒好易喎

真係無連5 2s就有

所以而家我刷碎係升HR>靚石

我刷碎有時只係種嘢想快啲夠10場
神石可遇不可求

打d魚龍 係佢腳底表演自由體操
把幾火 唔撚跳 洗鳩佢腳算數

見到youtube個架仔有粒 痛5 笛10 3S

所以我一直都好強調刷碎龍係玩到冇野好玩先至岩玩
因為你都唔知要幾耐先有一粒靚石
倒不如留返d時間清下二名同其他任仲好
我刷都係為左升HR

自己有3DS自己改啦
唔洗比錢人賺

勁

求教學

收島風巨影出左

買左dl版等今晚先有得玩

3ds export 個SAV,搵修改器
點改都得啦

數位8856 yen對番港紙都5百尾

ching rich到

我係前排執房時搵到張唔知擺左幾耐既10000¥咪順便用埋佢囉

Ching Ho rich

無3ds

dim gun

做咩係度討論啲邪野

冇討論

寸到

石呢啲隨緣
打唔贏既野比粒神石你都唔會贏到

乜都打得贏
所以已經棄左驚

mo tak gun
所以都已經棄左驚

有得 ZLZR同LR互換啦
仲有可以用返ZL ZR轉視角，不過唔會狩技點出，今晚睇下

我想3ds 可以好似ns type3咁
禁ZL+ X/A/B 係出技

???
3ds我記得都有方法係(撳)晒3招獵技出黎

真心請教 遠攻開鏡用c鍵好撚難瞄
我平時都係tap完r 慢慢瞄
我睇人地玩 可以一路行一路長按r瞄住射
點樣做到 粒c鍵好易炒上天/落地
可唔可以set zl zr做平移

3ds 有一種type係ZL/ZR=狩技2/3
但我想要既係ns 果隻按實ZL再按另外三個掣就出技
擺全部上彈係第一格度禁ZL+X就出全部上彈
擺絕對回避係第三格禁ZL+B就出絕回
仲方便過禁moon

我記得係唔駛外置制

橙 睇番原來只可以用到一招

有無人開Z打下 刷碎刷到悶

連擊5 ooo都冇就返去刷石啦

話時話
我記得以前好似可以check亂數判定護石
定我記錯係pkm洗5v/6v

燼滅lv8 1場

28-8579-3200-9479

想問下如果類似青電主既複合技自帶有斬味+1
再放匠+5護石落去係唔係等於斬味+2?

人地招技叫青雷主 唔係匠
好似係

唔係

梳囉我辣殺

咁白疾風插護石達人+10係點計?

計白疾 見切技會黑咗 好似係

以前大細冠都好似有

亂數係咪去到4g先冇左

無效

有無z

有冇手足 解釋到回2同空戰個關系
我試過回1回2感覺差唔多
中既都係中 唔中既都係唔中

有冇場有位俾我hea陣

都冇人

想搵位

刷緊碎

pan god

見到

唔刷多幾場點追藍名

開Z?

呢度有冇弓手愛好者教吓小弟
用蜘蛛弓打番g 位 獰猛蜘蛛 打撚咗40分鐘先死，打到無瓶

距離?

hea緊街場, 不了

我hea到六點半

防具合成 遠攻武係咪唔可以合近戰嘅裝？

唔可以

睇一睇 把把冰片一係低屬一係負會一係低斬 無把啱洗

發掘武幫到你

一陣睇下先

護石防禦有13咁高既咩

1200攻負會心大劍 配痛恨會心好定拔刀好?

集中有冇撚用？

拔刀流

都話炎王弓用集中無用
唔信既話我用天迴弓打TA證明比你睇

又來

冇大地之結晶

same 用鎬合算

啲定型文

有好多set 大地結晶

係喎
Download pack 有99粒

我無

刷石

有‼️

會心距離？ 有刻意走位去會心距離射，用會心強化、痛擊、通強、強瓶1 都唔夠續航力

你用3DS定NS?

有冇場呀？

巨影498已買

switch

變則射撃呢
咩style？

59 9449 0531 5095
G3緊急

有冇巴打可以幫手

last啦喎

勇猛，無變則

重差3個G5 準備做紅罐曲奇

唔好幫佢打

今日街場打紫毒雞輕鬆過g5
同一隊人打鐳公比隻超三金獅滅左兩次
日本仔係咪唔太識打金獅

又話Z順開老山

求高手幫過 g4斬龍加鎧龍 03 8912 8713 6930

大佬上水 唔玩巨影咩
即開

返緊屋企 最快要9點😂

咪撚on9啦

100up Z

齋開唔打

帶兩個玩野既都過到 區區一個唔打既輕鬆啦

新手G位Z順
67-1217-9566-9571

多謝KENNY巴打(雖然唔知你係邊個)

整埋把冰片 收工

有冇巴打有上好的腹袋可以比我

對於勇氣大劍黎講
如果玩拔刀草氣斬既話
爆擊係唔係>屬性攻

超特呢

大劍好少玩屬攻
除非係出+2打特定野

有無場

屬攻係唔係岩攻速快既野
例如雙劍呢D就會好D?

近戰雙刀、片手多人用啲

空戰大劍先勁=.=

agger

ching sick ball

switch 版更新左有個操作4，大家有冇用到?

我用體感

68-3243-8651-7160
1111
Hr100up Z

我用念力

人

search角龍無場

棄

我

冇人嘅

最撚憎你地xxxxxxxxx

我想問下打老山龍有咩要注意?
D機關呀果D應該點用

執炮彈 箭射
擊龍槍唔好miss

下次洗唔洗第一頁xxxxxx

唔好z順

打完自己果個即走

啲老屎忽真係

比個同HR既笛手CARRY好爽
搞到想轉職玩笛

仲差荒鉤爪g5
食飯先

已經準備好鳥

留位 而家沖涼

比我整啲野食

人冇人開 z?

點CARRY法

1區地下有個巨龍炮嘅mark,
其實好易中

擊龍槍就等佢屌城門時插返佢

大炮同弩炮我諗冇咩好講

2區可以由橋跳上背放對巨龍炸彈

你地想Z定係由我自私開
因為我11點左右要落一落街 今日點都打唔晒

牙垃

醉曖牙垃

我愛你too

天眼 G5
08 6930 6059 6542

11 0381 1274 0686
8964
留左位入
庫存有11隻超

有冇位

06-9922-5354-8266

1111

Z

牙垃都留左

又可以同少佐打雞

閃光巴聽日預埋你
應該點快都要兩日

到我個陣開螳螂
把野未升盡

聽晚勁夜先得閒
由佢

超特連戰 好似係

巴打我以為你問我用打🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️所以我叫你用電

Z都得

單人擊退到老山，但殺唔到
想問下點樣可以開房比人入嚟幫手打

ターゲット (Target)
ラオシャンロン

thx

屌=.=，梳

試緊用個高低地騎佢 已經死左

要騎用空戰散彈

老山
55 2505 0608 8399

有玉就可以連戰

無視牙垃

Dlc都係0分針

試咗好多場, 苦戰成9個字終於solo咗金雷公超特 當自己爆咗機喇屌

有玉

屌

神

z 順
20 7318 5393 2765

係度我要多謝呢度啲巴打 幫我手過G5我先有機會挑超特

我係度做乜9

有少佐控，根本根性飯都唔洗食

呢樣真

低LV G位 Z順-3
26-2122-3220-4011

而家先見到超特連戰
想玩

-4

睇我混得幾有品味

我岀左

Ok

有未

挽緊

11點後有位‼

冇出根性

俾啲速度

諗緊挽咩

真係食恨性都無用

如果我要打老山龍會唔會係呢到開房set PW搵你地幫會好過剩係叫街場D人打

11點後巨影，不了

根性冇撚用

又打=.=

26-2122-3220-4011
打完老山龍之後Z順 -1

喺度搵有排你等

一食粉就老遠飛過黎插我

死得咁突然

貓車王

撳錯句子

我以為係插我

無睇，撳左咩

禾曖尼

冇牙

俾唔到牙

Rare4

咩牙

笑死人

Diu
射通彈算

你班友 捕獲任連發

原來漏左隻眼G5

中冠

有冇超特打

帶埋完全調合都唔夠射

有冇爸絲無聊緊唔知打乜好
可以入黎一齊打金雷公嘛?
去到7
2人成行 多謝

42-7349-7139-7846

2人成行

7 ja wor 唔通4個人咩

easy 牙

打得好撚快

達人+10 0S

1個人打住等啦仲成行
屌笑撚死人

32雷耐

傻鳩先solo

仲有冇人ZZZZZ

咁又係wo
講唔該巴打埋得

騎到

我係傻鳩

空戰輕弩

打多隻

武士道黎

Last一隻

垃垃

都話大雪主最難打

隻臭雞唔識停

Btw2萬5血都係10分鐘

落街先 感謝各位大大

黑塊係唔係唔會變雪人

屬性やら乜乜同耐だるま係兩個技

係wor

仲差寶纏隻眼紅鳩淫魔
呢四隻臭雞

又小圈子

原來打左7隻咁多

仲有3隻螳螂

開台未

嚇撚死禾
明明PSN買左隻驚
但係到12:00冇得dl
上PSN又唔見有隻驚
最後要用返網頁版PSN手動選dl返落來

數位唔preload

加埋1場g5有11場
超特對你地都唔係問題 聽日洗唔洗增加難度

圍爐post

請問有z順嗎？

咁聽日打唔打

空戰大劍寶纏 deal?

呢幾日無得睇巧唔開心

我咪話增加難度
寶纏限空戰大見
紅鳩限散彈
淫魔唔準閃
隻眼未諗到
滿唔滿意

太easy

呢隻冇

咁樣ok

係隔離睇隻巨影用ps4玩好似fps跌得好勁

招G位玩家打薩爾達裝

打一至兩局

26 8478 8738 0581

－1

今晚搞埋空戰大見同空戰輕弩裝先

空戰勁囉

[/quote]
－2

－2

入一入就走左

34 8837 7119 4201
Z 順-2

重弩手on左line
睇下佢有冇開台先

今晚又唔駛瞓

差一張明天再多

多謝大家

g

16-8921-5319-4286
一人一任(猛檸化)
Hr 50 up

有冇z順?

有冇巴打可以幫手打G重甲蟲
螳螂裝差斷月尾先砌到
60 1209 9902 8900

岩岩打超特燼滅刃幾位巴打真係唔好意思

已死

34 8837 7119 4201 -1
Z 順

死

今晚唔得閒打

see bar dog

冇人

係

all weak

又咁早
痴線

未訓

sleep is for the weak

1001

1010

有冇巴打幫手打usj

1

0